無可否認美學嚟論（aesthetically）本月啲mv係最top

唔好問我點解 你讀過art就明

春日主義係乜

小妹讀過視藝(va) 有少少想推翻樓主嘅pick(選擇)

A tribute to Rod Johnson (author of the Spring Framework)

如果我send相畀你你肯唔肯幫我畫幅肖像

肯

春日主義者..

春日小尻頭

比我吹兩下枕邊風終於肯承認…